仆街，TVB 一句都冇講除人褲單野

頂佢個肺，啱啱唔小心轉錯台。佢新聞一句都冇講除人條褲，剩係話條裙掀起左，打左格仔咁都唔知想點。

無線新聞，強暴港人

正！ＴＶＢ配音組有吉屎！

有冇講將軍澳俾人撲濕個街坊